坐坐下又4點

你bot黎？

yes

做咩仲唔瞓呀

冇女

訓唔到

真

失眠 聽日返八半堂

唔記得咗點瞓覺

八半堂就咪瞓啦

有咩關係

唔想面對聽日呀屌 想一直訓喺床度hea下算

我聽日上6個鐘 唔想釣魚上堂

咁仲覆我

訓唔著 呃水吹

晚晚都唔眼瞓，搞到日日都攰到想死
永遠都早瞓唔到但又日日都要早起......
痴撚線

瞓唔到

訓唔着

上堂釣硬魚

做咩瞓唔著呀

諗起死亡既野。。。。最近有親人離開，成日諗到訓唔著

唔好返

每晚都有呢種感覺

唔好呃我

會死

節哀順變 我之前都會咁樣 過左一排先好翻

又改名

其實我唔撚想同你做朋友 我同你性格根本唔撚夾
點解我會鐘意咗你

你個名搞到我好肚餓

毒撚易鍾意人

唔易架啦 身邊圈子都好多女仔
就係好難鐘意一個人先覺得好難move on

點解你咁撚得閒秒覆

介紹

我bot黎

好細個已經會咁，以前一個月一兩次，最近隔日。。。。
個心好唔舒服

真
就死

呢排已經成日胃痛, 屌

我都好辛苦

join

你拎你秒回嘅耐性出去大把女俾你溝啦駛乜我介紹

溝到使上黎覆你咩

係囉

衰咩溝唔到呀

水姐

個樣